msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hot Friends\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-12-06 16:00+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2008-12-06 16:00+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: hot_friends.php:100
#: hot_friends.php:128
#: hot_friends.php:164
#: hot_friends.php:208
msgid "Comments "
msgstr "评论 "

#: hot_friends.php:440
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#: hot_friends.php:442
msgid "Please configure Hot friends via "
msgstr "请通过选项页进行设置:"

#: hot_friends_functions.php:52
msgid "Can not find specified link category, please check category name again."
msgstr "指定链接目录无法找到，请确认目录名称是否正确。"

#: hot_friends_functions.php:55
msgid "Configuration updated. Waiting for page to be reloaded..."
msgstr "配置已更新，页面将被重新加载。。。"

#: hot_friends_functions.php:58
msgid "Configuration updated."
msgstr "设置已更新。"

#: hot_friends_functions.php:68
msgid "Default configuration loaded. Waiting for page to be reloaded..."
msgstr "已导入默认配置，页面将被重新加载。。。"

#: hot_friends_functions.php:76
#: hot_friends_functions.php:83
msgid "has"
msgstr "有"

#: hot_friends_functions.php:76
#: hot_friends_functions.php:83
msgid "comments"
msgstr "评论"

#: hot_friends_functions.php:89
msgid "Language setting updated. Waiting for page to be reloaded..."
msgstr "语言设置已更新，页面将被重新加载。。。"

#: hot_friends_functions.php:96
msgid "Try other plugins developed by author in official Wordpress plugin repository!"
msgstr "去Wordpress官方插件库查看作者的其它插件！"

#: hot_friends_functions.php:98
msgid "Select Language: "
msgstr "选择语言："

#: hot_friends_functions.php:106
#: hot_friends_functions.php:233
msgid "Load default"
msgstr "默认配置"

#: hot_friends_functions.php:107
#: hot_friends_functions.php:234
msgid "Update setting"
msgstr "更新配置"

#: hot_friends_functions.php:110
msgid "Hot Friends display style: "
msgstr "Hot Friends显示样式: "

#: hot_friends_functions.php:111
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: hot_friends_functions.php:112
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: hot_friends_functions.php:114
msgid "Number of Hot Friends to display: "
msgstr "Hot Friends显示数目: "

#: hot_friends_functions.php:115
msgid "Rank Hot Friends based on: "
msgstr "Hot Friends的排序依据: "

#: hot_friends_functions.php:116
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: hot_friends_functions.php:117
msgid "Weekly comments number"
msgstr "周评论数"

#: hot_friends_functions.php:118
msgid "Monthly comments number"
msgstr "月评论数"

#: hot_friends_functions.php:119
msgid "Total comments number"
msgstr "总评论数"

#: hot_friends_functions.php:121
msgid "Display comment count"
msgstr "是否显示评论数目"

#: hot_friends_functions.php:122
msgid "Display description"
msgstr "是否显示站点描述"

#: hot_friends_functions.php:123
msgid "Always displays following links"
msgstr "固定显示下列链接:"

#: hot_friends_functions.php:125
msgid "Note: Links displayed below will be automatically added to Hot Friends list, leave blank if you want to rank hot friends according to associated comments number (Recommended)."
msgstr "注意:文字框内的链接会自动添加到Hot Friends里面,留空则代表根据评论数生成Hot Friends."

#: hot_friends_functions.php:126
msgid "Links must be separated by comma \",\"! Insensitive with \"http://\""
msgstr "链接必须用半角逗号\",\"隔开,是否输入\"http://\"均可."

#: hot_friends_functions.php:133
msgid "Hot Friends avatar Options"
msgstr "Hot Friends头像选项 "

#: hot_friends_functions.php:136
msgid "avatar Size:"
msgstr "头像大小："

#: hot_friends_functions.php:140
msgid "Margin for avatar:"
msgstr "头像边距："

#: hot_friends_functions.php:144
msgid "Note:please adjust the size and the margin of avatar according to width of sidebar. The default size and margin of avatar are (32px) and (5px 0px 0px 5px) respectively."
msgstr "注意：请根据侧边栏的宽度调整头像的大小和边距。默认大小和边距分别为32像素和5像素 0像素 0像素 5像素。"

#: hot_friends_functions.php:147
msgid "Hot Friends Cloud Options"
msgstr "Hot Friends云样式选项 "

#: hot_friends_functions.php:150
msgid "Most hot friend font size (pt) :"
msgstr "最热Friend字体显示大小（pt）："

#: hot_friends_functions.php:152
msgid "Color Sample:"
msgstr "颜色例子："

#: hot_friends_functions.php:155
msgid "Least hot friend font size (pt):"
msgstr "最冷Friend字体显示大小（pt）："

#: hot_friends_functions.php:157
msgid "Gray: "
msgstr "灰色："

#: hot_friends_functions.php:162
msgid "Most hot friend font color:"
msgstr "最热Friend字体颜色："

#: hot_friends_functions.php:164
msgid "Blue: "
msgstr "蓝色："

#: hot_friends_functions.php:169
msgid "Least hot friend font color:"
msgstr "最冷Friend字体颜色："

#: hot_friends_functions.php:171
msgid "Purple: "
msgstr "紫色："

#: hot_friends_functions.php:176
msgid "Separator:"
msgstr "分隔符："

#: hot_friends_functions.php:178
msgid "Pink: "
msgstr "粉色："

#: hot_friends_functions.php:183
msgid "Note: color must be wroten in HEX format, i.e, starts with '#' and followed by 6 HEX numbers (0-9,A-F)."
msgstr "注意：颜色代码为十六进制，即，以#符号开头，后跟6位十六进制数字（0-9，A-F）。"

#: hot_friends_functions.php:184
msgid "Current hot friends cloud syle:"
msgstr "当前Hot Friends云样式："

#: hot_friends_functions.php:190
msgid "Automatically add commenter to Blogroll while his/her comments number over "
msgstr "是否自动添加评论者到BlogRoll当他/她的评论数超过"

#: hot_friends_functions.php:194
msgid "Add commenter to link category: "
msgstr "添加评论者到链接目录："

#: hot_friends_functions.php:195
msgid "Please input category name exactly. Default is Blogroll."
msgstr "请正确输入链接名称。默认是Blogroll。"

#: hot_friends_functions.php:196
#: hot_friends_functions.php:264
#: hot_friends_functions.php:265
msgid "Click"
msgstr "点击"

#: hot_friends_functions.php:196
#: hot_friends_functions.php:264
#: hot_friends_functions.php:265
msgid "here"
msgstr "这里"

#: hot_friends_functions.php:196
msgid "to manage link category."
msgstr "管理链接目录。"

#: hot_friends_functions.php:200
msgid "Mail notification when new commenter is been automatically added to Blogroll"
msgstr "是否开启自动添加评论者到BlogRoll时的邮件通知"

#: hot_friends_functions.php:203
msgid "Update Schedule: "
msgstr "更新周期:"

#: hot_friends_functions.php:204
msgid "Hourly"
msgstr "小时"

#: hot_friends_functions.php:205
msgid "Daily"
msgstr "天"

#: hot_friends_functions.php:206
msgid "Weekly"
msgstr "周"

#: hot_friends_functions.php:207
msgid "Monthly"
msgstr "月"

#: hot_friends_functions.php:211
msgid "Current time: "
msgstr "当前时间:"

#: hot_friends_functions.php:213
msgid "Next update time: "
msgstr "下次更新时间:"

#: hot_friends_functions.php:221
msgid "Manually update cache"
msgstr "是否手动更新缓存"

#: hot_friends_functions.php:222
msgid "Note: Be sure make this option checked to update cache in case of any change occurs, e.g, Hot Friends number or always display links changed."
msgstr "注意:在管理选项发生变化时,如Hot Friends数目或固定显示链接等发生变化时,请选中此链接以更新缓存."

#: hot_friends_functions.php:227
msgid "Add Author to Blogroll"
msgstr "是否添加插件作者到BlogRoll"

#: hot_friends_functions.php:228
msgid " or "
msgstr "或者"

#: hot_friends_functions.php:228
msgid "feedback"
msgstr "反馈"

#: hot_friends_functions.php:229
msgid "to author."
msgstr "给作者. 欢迎<a href=\"http://feed.thinkagain.cn\">订阅</a>我的RSS."

#: hot_friends_functions.php:237
msgid "Comment Number Query"
msgstr "评论数查询"

#: hot_friends_functions.php:240
msgid "By Url: "
msgstr "网址:"

#: hot_friends_functions.php:243
#: hot_friends_functions.php:253
msgid "Weekly comments"
msgstr "周评论数 "

#: hot_friends_functions.php:244
#: hot_friends_functions.php:254
msgid "Monthly comments"
msgstr "月评论数 "

#: hot_friends_functions.php:245
#: hot_friends_functions.php:255
msgid "Total comments"
msgstr "总评论数 "

#: hot_friends_functions.php:246
#: hot_friends_functions.php:256
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: hot_friends_functions.php:250
msgid "By Name: "
msgstr "名字:"

#: hot_friends_functions.php:262
msgid "Import/Export to OPML file"
msgstr "导入/导出到OPML文件"

#: hot_friends_functions.php:264
msgid "to import links from opml file."
msgstr "从opml文件中导入链接."

#: hot_friends_functions.php:265
msgid "to export links to opml file."
msgstr "导出链接到opml文件."

